如死後不似燈滅 好撚恐怖

同不死一樣恐怖
連最後嘅逃生門都冇咗
就係因為信 死如燈滅
先可以正面咁活著
先可以高呼YOLO

小學生作文？

k3

嗯 前途無量